[A/I] 文明覺醒 Rise of Civilization

簡介:
《新三國志手機版》是《三國志11》港澳臺地區唯一由光榮特庫摩正版授權研發的手遊。遊戲全程由三國志系列製作人北見健參與監修，原版音畫、武將原版數值、忠於原著劇情、特色玩法保留等等，讓玩家體驗到一個原汁原味的三國志手遊。策略玩法一直是三國志系列的核心，在《新三國志手機版》中，也將繼續以策略玩法為核心，帶給大家更多的新鮮體驗。遊戲繼承了三國志系列以SLG為重心的傳統，將“策略”作為遊戲的設計初衷和核心定位。

GOOGLE PLAY:

APPLY STORE:

新服40SER 12/11/2018 下午2點開服

巴絲一齊黎玩啦喂

基礎篇：

1、這個遊戲和其他手游一樣氪金，但是一個高V土豪是無法左右局勢的，有行軍令的上限和行軍時間在，一個高V在戰場橫衝直撞的後果就是被對方集火打飛。一個軍團的有五個能長期穩定在線的V3遠比一個V7有用。

2、遊戲的中堅力量是V3，個人建議，如果要充錢，V3是小目標，不要到V2不上不下。主要是建築隊列這個原因，V2及以下只有2個，V3有3個，再往上要到V7才有4個，在遊戲前期，多1個建築隊列是非常重要的，關係到發展速度，V2和V3的差距是很大的。至於是否充到V7？你高興就好。

3、想玩得爽，一定要加入軍團，至少有實力打下一個郡的大型軍團，像那種開服兩天還拿不下一座縣的軍團不要考慮了。勢力比較強的大軍團一般收人條件是V2、V3以上，開服第二天的時候要求等級是15級左右。如果自己只想休閒一點就找一個人多一點的軍團，大家的城放在一起，慢慢休閒的玩，不要隨便靠近其他大軍團佔的城池，如果你的城在附近，趕緊飛，不然每天都會有人拿你做任務的。

4、資源一定不要亂花，特別是前期資源溢出的時候，不要覺得自己資源多，隨意的攀科技，等你主城到了10級之後你就知道資源有多麼匱乏了。初期科技（技法策略軍械城防）有個1級就好了，不要再用資源去升，前期的目標是快速升到20級，然後再慢慢發展。資源貧乏期的過渡，只有兩個辦法，一個是等出優惠活動後就用元寶買，一個是用行軍令去大地圖找符合自己等級的最高級資源進行採集，別去攻其他玩家的城，打低級的得到的資源還不如採集來得多，打高級的還容易被報復。

5、元寶方面一定要忍住，不要動不動就去十連，飛地攻城，兌換資源，購買行軍令、饅頭，這些都要用到的，千萬不要為了湊齊橙將，就去十連，橙將在市場那裡刷新出來再用元寶或信物換比較省，這樣你也可以選到自己想要的，關於橙將我後面會講到。饅頭說吃了也就吃了，但是行軍令是很寶貴的資源，有購買上限在，不要浪費那些1-3級的只出綠裝藍裝的低級黃巾山賊身上，前期每次攻城戰的時候至少需要留10個，中後期去採集資源的時候也需要大量用到，千萬記住，行軍令和饅頭不一樣。

6、福利活動禮包方面的推薦，遊戲裡的6塊錢的趙雲，開服基金（元寶消費），和V等級對應的禮包都是必須的（元寶消費），七日狂歡裡的折價搶購不要錯過，第四天可以花988元寶買一個隨機橙將。V3及V3以下的看到這裡就好了。如果你打算在V3上進一步氪金的話，月卡方面，288的至尊月卡也可以，回饋效果是永久。至於每日充值（送黃忠，共需180元）和30以上的限時禮包（328元的典韋和648元的馬超）這些就看個人能力了。

7、遊戲外的禮包，大部分是一堆沒什麼用的東西，糧草銅錢之類的，沒領也沒有什麼好可惜的，如果是用華為手機下載遊戲進去玩的，充到V2的時候可以領一個黃月英禮包。（華為後面還有非常坑錢的禮包，比如V9送孫尚香，V10送周瑜，V9需要充1.5萬、V10需要充4.5萬，你們看看就好。。）

開錯標題

身在曹營心在漢
過返去玩啦

嬲！

嬲b呀！

柒撚左唔好推唔該

唔好嬲b啦

唔好撚推 好柒

你朋友柒姐

呢個真，又唔係你柒

推

死gay佬仲有冇扮女人幻想比麻甩佬中出?